全體應該罷用支牛

得你平台整係trade 唔到gme 屌你老味咩 扮灑野屈上游 明天出資去第間到依家都未trade到

同路

支那野係咁我一定唔用

push

今晚可以收皮

Ib都好慢

Td sofi咪都係咁

佢講既係岩,因為佢D單全部係要比人地行先,人地本土行完先到你,二等公民既意思

支牛淨係用嚟睇價 然後用致富買

今日first trade好順

頭先特價執豆咁執

in us we trust

FT好正常喎

sofi同支牛都死咗

客服潛埋水

老實講過埋今次唔想用支牛
巴打有無乜心水推薦
手續費平過支牛就得
最好就唔好成日死

不如put 爆佢

但佢睇報價真係冇得輸,又唔lag

Usmart first trade

Ft點收費？免佣?

廢到

一早唔用
支那野一概說不

usmart支那嘢

原來支牛啲手續費都幾撚貴